有無人有睇十二大戰

覺得劇情唔知點咁 未有個譜

OP好正就真

個尾音好頂癮